2點維園見

維園見

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀